石油股討論區

386
857
883
點睇？

全部都唔洗睇
風險高回報低...
市場上大把好股票
科技股
5G 股
醫藥股

今日業績......

唔會依家先買
早兩日油股都跌個陣就應該買

利申 386執左幾雞野

今日五買 聽日 ..更加買五到....盈利610億.....派0.45 全年10哩.....

Such as ?

弱弱一問
大家睇好邊隻石油股?
3097,3175 ok ?
諗住聽日一開市入貨

睇緊338

in oxy I trust

USO

利申 4.6 入 左5.06 就走左

USO

唔熟美股
有冇港股介紹?

長揸應該無得輸既，始終係必須品，又咁高息，883，386都有成8厘，實好過5號仔，但短期chok到仆街

汁咁少就走... 呢隻野起碼回到10蚊

RDS.B

857垃圾

覺得短期有回落空間
第一次買石油都係take profit 先